市面有無一隻消脂產品真係有效

已經有keep住做gym/運動，
肌肉係有，但肚腩都同時存在，
唔想特別戒口/忍食 ，
想試下電視聲稱消脂嘅產品
但唔知邊隻有效

冇

我要健康我要消脂個隻都唔得？

又要減又唔想戒口
邊有咁便宜既事呀
一係你就加重運動同gym
Cover返你食左既野

我唔特別去戒口, 例如戒澱粉質, 代糖呢d咁(真係好辛苦)
不過我都唔係爆飲爆食, 正常餐飲, 甜野0食都少食, 但都係減唔到肚

有冇check過自己內臟脂肪幾多 皮下脂肪幾多